放完榜想讀PE 盡答

如題

今年岩岩上左岸 師弟師妹想讀sport可以即管問

師兄 你讀咩

BU perm 當年都係讀asso升上黎

CIE asso ? 想知如果想上返BU perm係咪一定要港隊或者有公開賽成績

首先,屌臭asso ive o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班dse 面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

Dse 放榜後，愁雲慘霧
班毅進仔見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

到9月，開學兩三禮拜，新一屆dse仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此

股市係咁就好囉屌你

要知道每間學校想要咩人
如果係perm
多數收番親生仔srs 係最著數
一定要有U Team揸手 同埋好睇個教練推5推你上去
問佢攞推薦信係interview既入場卷
5一定要係港隊 但比賽經驗個d 大專賽呀 點都有會好d
如果齋想用讀書入perm係5得 gpa 聽過3.6、3.8都5得

但CU Y2都可以試下 既

都係果句 體育科 收既都係挽體育既人

5記得答你 係呀 我係Cie srs

445444 phy bio
A1放bu perm 係咪都無咩機

perm 收緊22分
你有冇運動底呀 校隊呀學界賽呀

如果有呢d interview in好d有既

BU Perm有interview?
中學有打校隊學界 不過冇咩港隊嗰啲

同埋bu perm同 Eduhk PE出路有咩唔同
係咪Bu好啲？

jupas 有冇interview 我5知haha
上網就話冇既
甘就好睇你d活動夠5夠豐富
港隊會排另一條隊 同你爭既人應該大家都差5多

Edu 一定係讀5年 出到黎正常都做老師

Perm 你入到 可以揀讀5讀個pgde（好似都要再in的）
出黎做老師又得做康文署做公務員 好多其他工都得
因為perm係重management 出到黎你會發現周街都係perm師兄姐 無處不在

一句講哂
如果係想做老師 edu始終係practical方面做得好好 學校多數都傾向中意edu出黎既老師

Perm出路闊

但呢幾年開運動員計劃J/NJ都收多左讀書未必甘叻既人 變相用靠成績入愈黎愈難

add oil anyway

Thank you
我應該放Eduhk A1